IphoneX 估一個香港巴士站名

如題
有人估中即開估
有圖

1999